Yoho Midtown兩房業主持貨10年 沽748萬元

Yoho Midtown兩房業主持貨10年 沽748萬元
22:00 2020/08/16

"元朗Yoho Midtown 5座低層G室的二手成交個案，單位實用面積約475方呎.....為兩房間隔，望園景......以748萬元獲買家承接，折合實用面積呎價約15,747元......持貨約10年，現轉手帳面獲利約440萬元，物業升值僅逾1.4倍。"

上一代賺嘅錢就係靠下一代嘅血汗錢

M5G 園景？講緊GY 定新元中內園？

物業升值僅逾1.4倍。"

巴菲特條廢老最失敗就係冇黎香港炒樓

Midtown 望gy內園

佢間公司10年股價由usd 110k->320k，已經跌左，年頭350k，間yoho先買到佢3股a share

Berkshire Hathaway市價五千億美金，香港一手樓成交都係得二百幾億美金成交，成個香港賣二十年樓先等於佢間野，佢要買起10%既香港樓市係輕鬆

港樓呢十年固然升左好多
但拎黎笑巴菲特就真係